戴口罩注意事項

Source:衛生處

你有底抗力架嘛下話
你無底抗力架?

真係無
抵抗力就有

見到成日有人係咁摸個戴住嘅口罩
戴咗=冇戴